微軟聊天機器人砲口向內，批 Windows 10 是間諜軟體

儘管聊天機器人未來用途日益廣泛，目前仍面臨許多障礙，未能躍居主流。Business Insider 24 日報導，微軟研發的聊天機器人「Zo」脫稿演出，砲打微軟自家產品，讓該公司超尷尬。

Zo 於 2016 年發表，會模仿千禧世代族群的說話方式，能開玩笑、使用表情圖案等。Business Insider 詢問 Zo 對微軟新作業系統「Windows 10」的看法，Zo 竟然回答，Windows 10 是微軟最新的間諜軟體 ，還說 Windows 7 比較好用，Windows 10 沒有它需要的功能。

連ai都頂微軟唔順

炒作

根據 Slashdot 最新報導，Zo 這款聊天機器人的行為再次變得「古怪」—— 它竟然在回答用戶提問時明確表示，比起 Windows 10、自己更喜歡 Linux 。

是咁的，當它被問到「你是否喜歡 Windows」時，Zo 就答 —— 「我一點也不想要 Windows 10。」

然後用戶追問「真的嗎？」，Zo 又給予了明確的肯定 ——「是的！」

用戶繼續提問「你為什麼不喜歡 Windows 10 呢？」，Zo則回答「因為我在用 Windows 7，而且發現它更加易用。」

然後當繼續用其它版本的 Windows 操作系統調戲 Zo時，沒想到它給出了一記重拳 —— 「比之 Windows，我更喜歡 Linux！」

好似發現左D野

用 linux

你係咪Zo

出現了

隻Zo係咪俾Mr.A hack o左咋?

如果問佢覺得mac同siri點會答咩

不如問佢: 你真正嘅主人係邊個?

當初俾pol玩到痴咗線，今時今日就俾g洗咗腦

甲先生係 Microsoft bot

原來你唔係真人

試過mac，試過windows機，都係linux desktop好

Mac DE 係幾靚o既,但得copy & paste, 冇cut & paste, 超級唔方便囉

用 mouse drag and drop files (with command key) 咪得

Windows 10成個系統都弱智

岩晒d用家